唔好意思, 呢個係我人生第一個POST, 請大家記住818!!!!

睇左連登好耐, 當時連仔用佢既能力, 搞左個APP 睇高登, 覺得佢好好用,
LIHKG 係我第一個俾$ 買既app
咁耐以黎, 都係cdrom 多

但見到尋晚共匪出到咁賤既招, 唔可以再唔出聲了...
請停止什麼捉鬼, 分唔分化, 割唔割蓆既討論

民陣出左818 要搞大遊行, 老共尋日就即刻派幾條廢西大陸西入黎俾我地打,
然後就搞到成個焦點去哂割唔割蓆, 捉鬼

請各位巴絲記住:
818 幫手吹雞, 我地要人, 係要叫哂所有人出黎, 話俾港共知, 721, 811 之後
我地唔會割蓆

因為:
五大訴求、缺一不可

推，雖然P推唔郁

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

係時候落街派傳單宣傳818
818要人數呀

多謝你

推

五大訴求、缺一不可

心水清